大家平時返工係點忍班支支叫嘅同事？

同公司logo一樣咁藍

屌到佢收聲

啲師奶嘈撚住哂好煩

做五毛唔通黃咩

收皮拉鐵狗🐶

叫daddy炒咗佢

5該尊重下工程手足

除左中字頭我都諗唔到第間

煤氣

我就藍過佢地
撩佢出去扑玻璃賺曬黃絲啲錢